邊條黑警話無委任證，大大聲話佢冒警得架喇

倒轉市民逗返啲狗
「先生 拎委任證嚟睇下」

其實俾唔出證，市民可唔可以行駛市民權力，暫時制服佢，再打999交冒警者俾可以出示委任證嘅警察？

有冇人可以講下真嘅委任證係點樣
會唔會同一條友張證比幾十條友用

緊係可以啦
冒警好大罪架

懷疑冒警應該點查?

誤中副車咁點？警察都係人，總有唔記得帶證嘅時候，有冇法例話，幾多目擊者在場嘅情況下可以暫時制服冒警者？要唔要拍片俾法庭證明？

直接打999可以查委任證

好似好難確認委任證真偽喎
有無咩電話可以打去核實

千祈唔好 ！
會好麻煩。佢隨時屈返你。

你應該等佢行使警權但唔服從，
話佢無委任證唔係警察 所以唔使理你。

大家記住！證明一個人警察身份係張委任證，而唔係制服同警察字背心

遇到一班軍裝，一個出示就得。
遇到便衣，所有行使警權嘅人都要出示。

留意返 你只係懷疑佢有犯罪

係丫，唔可以俾壞人令警隊矇羞
無證，冒警，制服，一反抗就打柒佢

佢比唔到證係佢問題 證明到佢個陣真係出示唔到pass但又用警權就得

你又講得岩，冇證只係一個著警服嘅普通人

咁如果佢執法時出示左委任證，而我又唔sure 係咪真證
可唔可以影佢張影同樣做refence

如果全程拍片會唔會好啲

但個官多數信警察，有冇話幾多個目擊者先可以overide個口供？

推

真係要查清楚
連佢地自己都唔識分

會唔會白衫警察服會變今夏fashion

大家幫手捉住冒警既人

淘左背心未

好似坐10年以上既罪至可以行使101
冒警好似唔係

點樣先叫冒警？警察fashion唔得？

正

我記得之前有巴打話見到個大媽屌鳩個黑警，話佢著住套制服就係差人，咁劉青雲就係消防，任達華就係PTU。

叫佢出示委任證
唔做就懷疑佢冒警

佢堅持自己係警察
就話佢已經犯了警察通例
已經影低過程 會交俾媒體

推 今日逗佢地

支持

G持

你可以ignore佢，因為佢出唔到證，只係代表佢一個著警服嘅普通人，可以當佢透明

話時話，一向紀律部隊做野，無論本地外地，都要show證表露身分，點解警察唔駛？

黑警冷血 林鄭殺港

著得起制服就係自己人

呢張委任證嚟咩？
呢張係你嘅職員證咋！

行使公民拘捕權？

係一年以上

打999上去查證。

撚樣直頭係公安添
周星星應該就係國家特務

真係唔得架

唔好試。

錯，無證又著軍裝又行使警權嘅係懷疑冒警嘅疑犯

冒警絕對過一年。所以出唔到證可以用101

聯絡附近警署咋喎，無話直接999，唔好影響到其他有需要用緊急服務嘅市民

冒警唔夠重罪，唔適用於101條市民拘捕權。

冒警唔夠一年？？

一年或以上就可以行使101喎。

問佢令委任證
打去佢聲稱嘅差館/999 check

拎

《刑事訴訟程序條例》（第221章）第101條：「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。 」

《釋義及通則條例》（第1章）第3條，《詞語和詞句的釋義》，「可逮捕的罪行」（arrestable offence）是指：「由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行，…。」

《簡易程序治罪條例》（第228章）第22(1)條：「任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1,000或監禁6個月。」

無委任證分分鐘係啲廢青搞事

全民淘背心

你知唔知有個牌子哪POLICE 架

理論上可以，但對家「全都是我的人」黑哨慣，都係你輸硬

你知唔知有個牌子叫* POLICE 架

發夢見到成條街都冒警噉遊行，痴撚線，犯法㗎冒警！點知原來只係一件黑色背心，之後我就瞓醒咗啦

冒警半年

當下兇走佢先，當然要有大狀黨喺身邊同有機先玩好

啱
我地係絕對有權

push

講聲唔好意思囉最多
鬼知你係咪冒警咩

麻煩電台check個id

push
揪出冒犬暴徒！唔做人仲要扮狗

pish

無証唔單止要喝佢，仲要影低成個過程
等大眾知道

好

如果佢無證 但佢身邊有白衫有制服警 咁無掛證既可唔可以話佢冒警？

其實當佢維持緊公共秩序就已經係行使緊警權 所以佢onduty既任何時候 市民都應該有權問佢出示委任證

話無委任證果D洗撚理佢咩

如果一堆軍裝，一個有證就得
便衣就唔得